[YYlam mock]有冇人可以換飛

有冇人可以用星期日來換我張星期六既飛

tg：